WhatsApp ig又死？

send唔到sticker

撚有，on9

無事喎

hk no IT
星期日it狗放假無人fix？

係條女唔想覆你姐

我都係 然後以為自己bug del咗
然後依家就係咁connecting

一樣情況

same 兩邊都用不了

ig都死死地

Facebook暫時無事

世界末日

fb都死埋了

不嬲都唔識響

Fb ig壞晒

Ig又死

facebook rip

ios 無得sd sticker
an 機可以sd

依家An機連msg都sd唔到

而家server都連唔到啦

死左成年啦
舊年到而家都冇響過

an機
whatsapp instagram同 facebook都用唔到
wifi data都係咁 全部變哂loading

近排係咁死
唔似係一間大型網絡公司所為

FB , IG死左？

Connecting左一個世紀

一開始以為自己網絡有問題
點知係大家都死晒

我都以為係自己問題

我用WiFi send到WhatsApp msg 喎
利申android

我唔得
利申apple

我android都得
不過個fd iphone send唔到

死撚晒啦屌 old news is so excited

Ig 現家用到

而加就用唔到啦

都係唔得

完全send唔到字

用唔到個d有冇諗過係人既問題？

ig po po下相kick住左

mark suckerberg

用唔到tg

ig又死

有無人試過重新開機係咪得？

好番一陣又再死過

仲以為部機中毒==用手機,用電腦都上唔到facebook,whatsapp 連vlan官網都上唔到..一上就彈廣告..嚇到我,,以為中左毒

死半個鐘

死尻哂啦

用wifi就connect 唔到

點解我IG,FB, whatsapp 完全冇問題

利申：wifi connect 到

用VPN就得，屋企PCCW同電話CSL都上唔到

時得時唔得